做緊乜

喺屋企唱緊歌

準備食屎

咩屎

狗屎

想睇你食

估緊個答案係咪B

你同樓上位巴打幾夾

一齊食ok?

你要pm問下佢

等咗你好耐

一路柯屎一路食咖哩

東瓜

鳩毛開叉

阿美？

點啊fat hi- -

鴨

係呀

我都想做

最近有咩搞

冇
如舊
只係多咗出街
前排喺健康台睇見一個post關於脊骨
原來過拉錯筋，（好多網上都教錯）
跟著用post內一個短片內方法去拉筋，明顯有幫助，
去睇脊醫由原本一星期最少三次改為只需一次

點拉 有無教學
醫生做物理治療?

你做會窮

應該都唔係

準備訓